梁振英做到政協副主席又如何？結果咪又係⋯⋯

梁振英做到政協副主席又如何？結果咪又係⋯⋯